廢老老豆sd張咁既圖比我

點回應屌撚醒佢？

“一早叫你一齊去架啦”

“咁你仲唔去？”

自己影返張相 話自己收錢賣老母做雞咪得

任up都信

老豆，我就失業，下期無家用喇
靠你去做依頂住頭家

交家用比佢 影相 話佢賣埋身比你

wanna join?

叫佢出去食兩棍先返黎拎家用

事主澄清咗係夾錢買物資啦

俾5千叫老豆上前線

你比5000你老豆落去最前線

問佢：
數學題

100萬人遊行，假設一人要收1000，問一共幾錢先夠找數

會唔會收錢買物資炸

“我今日賺左5000蚊拎左去同派錢條女爽左晚，你呢？“

仆街咁都有得讀心

我之前大我老豆話我個百度ac用佢名開佢問佢係咪真係唔驚佢都已經冇聲出

屌我老豆又係同我講啲人收左錢，可以點收佢皮

呢個係買物資嘅

搞事有5000蚊
仲唔狗衝
去幾轉，唔撚使要關愛基金了
快，介紹比我做

我都想收，邊度有錢派

我俾5000你老豆， 叫佢自己/ 搵人出去俾人head shooting,食tear gas 再俾人暴打到嘔血， 睇下佢肯唔肯

咁好搵 叫埋佢一齊啦 5000蚊企頭排我出

同佢講返

比一皮佢 問佢敢唔敢最前食粒子彈

不如咁，家用double，出去食兩粒催淚彈呀?

派錢條友揾我會衝會叫口號會買物資
我都想收錢

「仲請唔請人？」

我老豆仲撚好笑啦，send張圖話係cia策劃
就甘圈一圈就話係cia，甘我圈住d差佬話係isis都得啦。

佢地會話帶頭人先有, 俾人煽動個D無架

唔使睇個女仔解釋都知發生咩事啦，腦係咪生埋左？

唔睇澄清一睇都知係夾錢買緊野
真係專比廢老睇

難怪2019年仲有咁多人幫啲電話詐騙埋單

唔使動氣，咪叫埋佢一齊去，如果唔係邊有零用俾班北姑大媽唱歌跳舞

圖中個女仔 係遵理補習天后Emily
使唔使靠2000$
叫你老豆出多d街 留意下個世界

拿拿聲cut家用啦
咁行下企下都收幾千蚊好過我比家用你啦

真係有錢收，班廢老唔仆撚到去做咩
現場點會大部分後生

邊到有五千蚊拎 叫佢share下呀 搵返一萬幾千人去拎

同佢講「屌你老母死柒頭，你自己去遊行咪知有冇錢收」

我俾夠5k 俾你老豆，叫佢企係旺角由朝早十點嗌支持“一黨專政，支持送中”，嗌到夜晚十點，睇下你個廢老老豆仆唔仆去做

快d問佢點入行，有咩requirements,駛唔駛send cv
順手同佢講，你已報ICAC

如果不實，會當你老豆報假案，然後再問多佢一次，係咪真係肯定+錄埋音做證據

如果看圖作文，你一定唔合格

咁警犬有冇收錢?

佢連咁既野都信
架未必即刻答得到你架

知你唔岩聽架啦， 不過真係唔好為左依D事同屋企人嘈/面左左 第時到佢走左就後悔

看圖說故事

你比十萬佢叫佢去前線食番粒催淚彈睇佢肯唔肯

個個金庸上身,9UP無極限,計我話應該叫佢地去出書好過啦,浪費哂D才能

Credit : fb page meme dealer

係香港是旦打份閪工都1萬蚊一個月啦 為5000蚊攞條命去博？ 我比夠十萬你老豆，叫佢去最前線幫手頂棍頂子彈 睇下佢去唔去？ 屌你老豆

"你比多50000我就坐喺度陪你睇TVB"

我都因為呢單同我biological father嘈
人蠢真係無藥醫

廢老&和理非Q&A求集思整理

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫手諗諗，然後方便大家copy比廢老睇

六七暴動嘅人都係收錢搞事

咁你咪sd返唯唯d抗爭相俾你老豆囉

代我同你老豆講
我比夠1 皮你 你去前線幫手頂一頂槍子彈

佢地會即刻裝傻扮懵話聽人講, 之後問我有咩證據證明有曬相都係假

之後你再解釋有相都可以係假, 佢地就會話即係無嘢真啦, 即係大家都係估估下, 即係打和

之後再LOOP返D後生好容易俾人煽動

傻豬黎既
老豆暗示緊你俾$5000佢佢就一齊衝呀

push

就算係世伯都係咁話，真係佢都嫌費事，和而不同唔會出現喺呢d廢老身上，傷肝

香港人一定要識唱呢幾首兒歌

坐地鐵塞車既時候可以唱，鳩嗚又可以唱

任何時候都可以唱

有冇巴打可以幫手整成YouTube 歌

要形成全城反暴警既社會風氣

【虐殺市民】（聖誕老人）

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

【警犬故事】（警察故事）

無自信 毅進仔

射砲博出位

人又廢 做隻龜

打人勁契弟

亂吠 冇得扎

成隊去打後生仔

亂射 太多發

樓上叫我再準啲

加個零，寫撐政府遊行

林奠與CIA

一定係鬥屌架啦，我就一定唔會順佢意。認同佢講咩

你咁答佢

仲話做咗咁多年人，連基本分析都冇

on9真係冇藥醫架

買野夾錢都睇唔出
都唔方有腦

推

比夠8000
叫你老豆企至前

點睇？

問佢做咗fact check未

認真對待呢啲老豆老母真係唔洗講咁多
講嚟都晒鳩氣
你同佢理論 佢地都總會有啲歪理去反駁
跟住你又會激動起嚟 又會有機會比佢地話你其他野
所以對住呢啲話題 我建議選擇沈默
佢地一討論就行開

你終於知啲家用點黎

用錯圖啦屌，圖中個太太係俾聲音嚇親，唔係中槍

send 返比佢

叫你老竇出嚟，我個人比$3000佢企係前線食彈，頂多半個鐘，再加3000

你老豆send啲嘢咁on9 又收咗幾錢

點解你唔撚去攞？

而家玩緊看圖說故事?雞 鴨 雀仔?
我覺得圖中係人地幫手買完抗戰物資比返錢人啫

看圖作文

我想攞返我$4000呀
屌你個閪
政府派個$4000都等咁撚耐
一百萬人每人派8000要幾耐
喺條街度俾錢都信係咪戇鳩？

講呢啲咩收錢去遊行嘅都戇鳩，就算有收錢又如何？送中條例點都唔可以通過，廢中廢老連個重點係咩都未知就咪衝出嚟柒啦

Send比老豆做孝子

我覺得樓主可以sd林鄭比中央割席個張相比佢睇 跟住晏啲同佢講張相假既 再同佢解釋番網絡世界好多不實既資訊 叫佢用下個死人腦

用下個廢腦啦,$5000包搞事
1.大撚把人衝去搞
2.邊撚個咁有錢去資助?我拎得出$5000蚊我唔撚叫班蝻出去同差佬打?
貪香港青年夠瘦呀?
3.邊個會咁on9課咁多錢去做呢d野,共產黨最多派$0.5,你所謂d外國勢力派$1000-$5000,杜拜佬都唔課啦

呢個幾好
humor 又串到佢

唔洗理la
i will be with you

你地d老竇都幾垃圾下

我唔同弱智講野

$500一個人
五千個人都250萬啦
何況5k

邊個富商大水喉
有嘅真係唔怕sponsor 我地

下個月家用 你唔出就唔畀

仆街，有個又係雙重國籍嘅親戚懶係愛國話人廢青賣國賊
返日本啦

我比5k，你幫我企最前頂撚住班🐢

我比夠1萬蚊你佬豆
叫佢比人射頭
睇佢出唔出

我老豆都係 呢張圖

之後我即刻俾左張gif 佢

佢就無再回應了

你答佢，歐洲一個僱傭兵6-7千一日

請一隊僱傭兵包全套裝備打殘警犬都唔洗咁貴

禁5皮野cash車落佢度叫佢去食子彈 睇佢肯唔肯

$1000 x 1000000個人=你老豆射精射到精盡人亡都圍唔到條數啦

逐張逐張黑警打人既圖send翻俾佢睇
叫佢收聲！

影底你比錢佢
再同佢講，我諗住post 上網話廢老收左錢去抹黑d學生

笑到仆街 你快啲叫佢去啦，幫手賺多啲

我講下我嘅應對方法
因為我都有長輩係家人group send咗呢張相出嚟
你地可以用啲好普通嘅相 加上一啲無稽嘅說話
倒如影咗小動物 你可以話此動物是美國的基因改造武器 識聽人話 會影響人嘅腦電波 請廣傳！
佢地就會知看圖說故事係幾無知 佢地仲要信

佢地亂港喎，仲唔報警？傳俾我做乜撚

cia鬼佬邊有樣睇
班支那公安就有樣睇喇

人地係買物資夾錢，影數錢就話人有錢收，仲要係簡體字，叫你老豆死撚左去當救香港啦

點比錢返遊行d人都係個問題
垃圾cctvb會做唔到臥底影人？

煽動個啲帶口罩又點計數？
為左蚊5000可能要受暴動罪
坐以年計算嘅牢獄 有好多仲係大學生
問返佢 我俾5千你俾頭盔眼罩口罩落街裸跑一圈
最多都係衰公共地方行為不檢同遊蕩罪 加埋都唔夠一年 做唔做

同佢講 中銀戶口過數

屌我呀叔都send左同一張比我
你係咪我堂細妹

啲人帶口罩又點計數？
為左幾千蚊可能要受暴動罪
坐以年計算嘅牢獄 有好多仲係大學生
問返佢 我俾5千你俾頭盔眼罩口罩落街裸跑一圈
最多都係衰公共地方行為不檢同遊蕩罪 加埋都唔夠一年 做唔做

同班低智商生物用類比肯定唔work

民賤聯比錢人食大餐去旅行就有

Block柒你老豆喇

咁即係話全部西方國家既市民都係CIA

問佢點樣用錢請幾十萬人出黎而又冇記者發現

圈返啲狗話係解放軍
根本就係美軍同解放軍係香港打緊仗

搵埋個聯絡方式比我呀嘛 有好野都唔益你個仔我呀

搞事有5000 仲唔冚家一日衝一次

我老細都俾咗我睇 心諗

如果昆尻班藍絲出去有冇得諗？

反問返佢：「你咁支持係咪又係收左錢？咁今個月唔洗比家用啦？如果上街收得比你多，不如一齊去上街，上車指日可待。」

我出夠一萬，你去食10min tear gas

不孝子 !!!
俾夠 6000 叫佢上前線丫嘛

點解d廢老可以蠢撚到咁圈住個鬼佬就話cia唔怪得同李嘉誠蠟像影相話係契女都有人信

試下拎同一堆相，但係寫其他解釋比佢睇

好明顯啦

老豆呢到1000 你袋住先，我轉頭班到枝布袋彈槍返黎再傾

示威者比錢買物資變收錢 ， 警察對頭開槍亂打人係維持治安 ， 成班廢老邏輯

叫佢 認 真 諗 下
咁多人可以點派錢啊
咁大筆錢邊個比啊

政府填表派4000都搞咁耐
個個帶口罩冇填表仲論功行賞
點派啊 諗下都知冇可能啦

仲有邊個會咁白痴
收錢食催淚彈 比警察打 捱餓捱眼瞓 日曬雨淋

如果認真諗完都仲講同一番說話
咁就算啦
唔會醒架啦

政府派 4000 蚊派成年
邊個咁有效率一兩日派到俾 100 萬人

覆佢：我俾夠2000你，你出去食催淚彈

有你就覆我知果幾個特工全名

有兩男一女
女既叫Natalia Alianovna Romanova
男既叫Clinton Francis Barton同Steven Rogers
而且資金來源係美國軍火商東尼史內塔重金指揮

請廣傳

一齊出幾日去轉日本玩囉好冇

叫佢地星期日一齊去，人人袋$1000

CIA係有華人，103萬人都係CIA

真係幾on9，佢係完全唔可能理性討論，只有佢講我冇得講。不過後尾我都廢事嘈，唔想為呢d野傷感情。唔明d廢佬又唔係唔識用智能電話，成個google比你可以用都唔識自己搵下其他媒體睇下，一尾聽人講同睇埋哂d中媒。

我老母都send呢張，我話俾一皮你企到最前，食催淚彈加5千，佢再冇覆過我

散播謠言要坐七年喎

其實正常解釋佢地唔會聽
我最後答左
咁好搵下次我帶成班朋友黎，發大財了

你啲家用就係呢度嚟
我良心發現 唔做了 下個月開始無家用

一齊去搵幾千蚊 一日就有 爽呀 即日出糧

同我老豆一樣，send埋同一張

做人，要有良心！個miss好好人的，以前係教英文嘅！佢以前係教中學的，後來者有提供義教比有需要嘅家庭，宜家先係某補習機構度做！

呢個Miss唔好似啲on9補習佬錦同你分分鐘都計較，唔識教到你識為止！

要抹黑麻煩嘅5毛，麻煩了解左為人同成件事先出聲唔該！

親情俾公義重要？
每個人嘅政見都唔同
每個人都覺得自己嘅政見先係啱
每個有政見嘅人都有獨立思考
咁姐係唔同政見嘅人根本好難說服到對方
所以我同我老豆不嬲唔會講依政事時事野
同埋就算你講贏左佢 佢都唔會出黎遊行集會

大把人貼錢都行出嚟啦

因為班廢物既認知只係停留口腔期
以為全世界同佢地一樣會為五斗米折腰

「老豆 你仲唔去 我下星期無工返 頭家靠你啦」

我都係

on9

sd翻話d人唔出先有錢收，留係屋企3000$，幫手講話示威者收錢有10000$

突發請廣傳

即係看圖作文老屈姐

呢d應該廣傳
大把支那廢老出黎，然後推佢地落地獄

樓主我俾夠一萬你老豆
叫佢捱一槍布袋彈

係我都廢事嘈，廢事傷感情

問佢邊度有得派錢，103 萬人每人派5000 , 銀行都頂唔撚順

我個日都有自資去日本城買物資 好彩無比人影

有錢大家搵

講到好似演唱會飛咁

佢地咪一樣
一張相幾句說話就信人

隻雞咁岩係示威地點到收錢姐
同你老豆講 個隻係雞黎 接緊客 141有哂證據 叫佢上141網睇！再唔信就叫你老豆自己親身叫一次就知係咪真！

我老母都喺咁 跟著佢無出過聲了

比下個腦唸野啦，如果真係出糧，點會咁揚啊，

其實點解要解釋，你問佢過在修例對佢對香港有咩好處，再話比聽有咩壞處。清楚之後其實要多謝出錢既人（就算真係比錢）。

我老母頭先都係咁講
我屌到佢粒聲唔出

同佢講 我都有拎 佢應該冇聲出

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

想幫其中一條友澄清
好似係圖二 叫Richard Scotford 佢雨革時都影好多相就follow佢 時至今日都關注香港

“美國喺背後畀錢搞亂中国“

答佢:我冇
班差佬就有

點解要同廢老解釋？直接係條脛放血咪得，浪費時間！

我都係親戚群收到 屌佢老母

老豆 去幫手擋兩粒子彈就一千啦 為返5百蚊一粒我地快啲出去好快就買到樓啦

唔洗解釋 同佢地解釋都嘥氣

大家每人出幾千請啲廢老去食幾棍

仲有佢有冇鬧過政府或大陸，好似新移民，房屋政策，派錢慢，有毒奶粉，地溝油，毒米，發瘟豬甚至有權有勢既人。如果有，你可以恭喜佢中共可以散佈謠言引渡佢返去審。（有追溯期）可能佢會話點會拉佢啲小人物，但你唔知幾時會得罪邊個有錢或有勢既人。而你更令你啲子孫活係嚟啲危險中。

廢老用微訊
就sd新聞搞到佢ban acc

我通常都會話叫d 未收錢嘅人報勞工署俾顧主拖欠薪金, 而家知人收錢個班就係證人, 你地幫手搵返個無良顧主出黎找數!

你收到張圖, 你仲唔係知情人士, 或者同知情人士聯絡?

同你老母講有錢收你就唔會咁撚蠢無錢醫腦

from here

腥ig張圖比你老豆啦 本人都澄清左

係呀。條友仔身上有2億-10億港紙派呀。

西方國家有咁窮？
香港政府仲有錢，可以考慮的每人派一萬，七百萬人上街支持送中條例指日可待。

唉真係痴線，甘都可以亂屈

6月11，12 我都有出去啵計2工 點解我無錢收既

今日老母同我講
我舅父都係咁講
我同老母講
咁你去啦 為果1千幾百
去食teargas 食彈
冒住被人拉前途盡毀既危險去
然後我老母叫我冷靜d
佢話果日前頭髮有兩條友又係咁講
美國比幾十億d人去遊行
佢都同佢地嘈咗兩句
然後 果下我有d感動
雖然我老母一直都無話撐唔撐政府
但係佢成日叫我唔好搞咁多野
我以為佢暗底都係藍藍地
但係原來 佢只不會係覺得做乜野都好似無用咁
佢只係一個普通師奶 返工收工返屋企煮飯
但係聽到我老母為咗表示佢個女我唔係班人咁講
佢竟然會同人嘈 我真係好感動

有冇原ig

香港政府派$4000派成年都未派到啦
出一出去就有$5000收

又同老豆嘈緊交，好撚燥

我呢排真係賺到夠，好想比d人賺下

廣傳：來屆選舉禁止家中廢老投建制

個個$5000，邊個金主咁大手筆? 俾個contract我唔該

死廢老成日信埋d 假新聞 真係失智老人

出一日就5千..你老母我出4日夠了

你一放工就扮到唔開心，老母一問你嘢你就同佢講，如果過左呢條法例我就可能比人炒，因為我間公司有好多外資，一生效呢條法例，會冇咗香港關係法，公司隨時仆街，導致大裁員，搞到我有可能俾人炒 blah blah blah。啲老母咁重家用，仲唔屌柒佢呢條法例

你一放工就扮到唔開心，老母一問你嘢你就同佢講，如果過左呢條法例我就可能比人炒，因為我間公司有好多外資，一生效呢條法例，會冇咗香港關係法，公司隨時仆街，導致大裁員，搞到我有可能俾人炒 blah blah blah。啲老母咁重家用，仲唔屌柒佢呢條法例
利申:我老母都係咁

有冇d詳細source可以確定下，我都想有證有據收佢地皮

冇 我都係路過睇到save低

張圖2017就有

使乜理性分析搵證據去駁佢？

一野屌鳩佢就算數啦

一個5000
3萬人都1億5千萬
不愧係外國勢力

同佢講真架
星期日一家齊齊出去搵錢

同佢講我俾夠一皮你 同我一齊出去衝

［請廣傳］有人惡意抹黑示威人士
有人屈班示威者係收左錢先出黎示威，黎抹黑班為我地爭取自由既後生仔！
佢地會係社交媒體，whatsapp到同其他人咁講！
中老年既老友記係佢地目標！
佢地傳到100個人佢地就會收到$100！
但傳到第4/5手已經唔會再比錢班傳既人，所以唔洗傳落去啦，你地已經收唔到錢！
唔好比呢d訊息誤導左！
班後生仔用自己既命去為我地爭取香港僅存既自由，唔信可以親身落去睇下！

屌啦！原來企正義方有錢收
叫條友咪撚走數
好快有103萬人去追數

你老豆咁撚豬都應該知收5000出去畀黑警啪爆隻眼連醫藥費都唔夠畀啦

岩岩坐同一架車 有條友話收左錢 同你老豆一樣
我真係唔撚明收左錢呢種咁既野都信係乜撚野事

我剩係想波狗快啲派4000

呢招正

直接同佢講夠膽同我出去親眼睇一次
唔洗你企埋遊行果邊, 你係隔離食花生就得
睇完包佢改觀

根本事實人地係夾緊錢買物資 D廢老快撚d死啦

佢唔撚敢
話咩比一萬佢都唔撚去
又話咩放假既拎黎訓教唔好
痴撚線

你老豆同我老豆做嘅嘢一模一樣

send畀佢

睇都唔撚敢睇學咩人說三道四
咁撚廢就上床訓啦, 仲係到做廢老
佢邊到有資格屌人

我老豆都係，成鬼日share咩名人金句，名人開腔
又講沒有黨是沒有錯的，他也會有錯誤的時候，但愛國就不應愛黨和包容嗎？

呢d文通常最後都會有一句戴頭盔「不論以上發言是否真的來自xxx,但都值得大家反思一下」

有時真係想block左佢

同廢老講真相 佢地先唔會理你
講真啦 佢地已經長期俾tvb所謂既真相同事實洗哂腦
完完全全覺得錯既係我地依班所謂既暴徒 而非班狗/正苦
如果好似你地咁樣同佢認真討論 再講好壞處 佢地更加唔會理你
甚至有d固執既廢老們 俾埋張圖/片俾佢地睇
佢地都係一樣態度照舊 仍然係講緊：如果唔係班你地（示威者）打人地先 人地點會還拖啊？

班廢老好多都知道8964發生過咩事
佢地都知道依家好多大陸人係香港
佢地乜都知 但係偏偏就唔肯面對同承認事實咋嘛
中國人根性就係死要面子 唔會認輸 唔會認錯 一定會堅持自己一直以黎相信緊既野就係事實
同埋佢地驚死 知道有d野唔應該講出黎 即使個樣野先係事實既真相
有好多廢老都唔想搞咁多野 淨係想安穩
盡量令自己可以平安安穩渡過下半餘生

無左個post?

唔清楚 我係今朝cap

你講左重點，佢哋連真相都唔理，唔係係殺埋身你講咩都唔理。只有拉埋佢哋落水先會醒。條例一過，內外資金走晒，西方制裁，全部用，食大陸野。whatapps ,youtube冇得用，仲有安穩生活比你？今次比雨傘更多唔同層面既人係因為關佢或佢地後代事。

有一刻好想條條例過撚左拉撚哂佢地等佢地後悔
但希望唔會發生

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

所以要講關佢哋事既野去令佢哋覺醒，係好難但要不繼做。好似佢話買餸越來越貴你可以話你當年支持建制派賣比領匯，令佢可以狂加租，咪越來越貴。唔係佢比你啲傻啲錢邊度黎。
民主唔係話一，二年可以建立，係數以十年計。要人民有一定共識同政治智慧先可以成功。

好撚熱氣

覆佢呢張

點解老一輩會成日覺得收錢
因為佢地經歷過六七暴動，
邊個係背後搞手?
所以到宜家都成日話香港有外國勢力
就算以前蘇聯都成日話要提防美帝思想植根
因為佢地就係擅長搞呢D思想去鼓動D人

過左你既下一代會好幸福。